今日好好太陽，如果可以，買枝水比班鋸樹工

連登有愛

唔得閒接你支水

仲有清潔工

清潔工真係乜都要做